點解商台報新聞成日用暴徒字眼？

Cctvb 都唔敢，點解商台敢？

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

望下星島東方先

邊個話cctvb 唔敢 ? 一早用咗

分化Post商台好多時候都用示威者/黑衣人
用暴徒字眼嘅係CCTVB

搞事嘅唔該死開啲

拉

佢讀班渣啲稿先會用暴徒字眼,平時係叫黑衣人